如果十九大時菲利跣手__咗人民大會堂

大陸會點？